想買psv，問少少野

因為無跟手提機系統好多年
而家多數得兩款, 3.60同3.63, 前者有破解

我主要係想玩下機戰v, 但係聽講破解玩唔到 (買正版入碟都會迫你升級)
咁係咪即係一定要買3.63版本?

我之前買黎玩高達 玩左大概廿次就放左係到 而家想賣左佢 你有性趣tg wantsellpsv

都有
但有冇詳情? 咩機咩狀況咩價位

我都唔清楚行情 你tg 我 一係我而家搵番個盒影你睇